不要破壞，我們不是暴徒

我們只是追求民主自由 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

「當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

推翻埋法治咪得

「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

法治唔係守法

「如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？」

邊道學番來

可能黑社會

學生不是暴徒 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

加油努力
不割蓆

三罷啦，4個月喇得個講，香港人有份迫前線升級架

不要破壞，要對付惡魔不用令自己變成惡魔 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

民意撚鬧人破壞鋪頭 但唔幫手解釋 又唔宣傳有人差d 被射殺

有人為你心口中槍
你第二日繼續返工
跟住走去話啲拆中資舖嘅手足

pull

拉

屌你老味 點解仲有呢啲19 post？